久保建英遭馬略卡助教扮「矇豬眼」歧視

【Now Sports-體育】日本國腳久保建英周日疑似遭對手一名助教種族歧視，令人側目。

西甲護級球隊馬略卡於周日聯賽對愛斯賓奴，戰至65分鐘，久保建英後備入替，最終作客小負0:1，但賽果卻非比賽焦點。電視鏡頭可見，18歲小將久保建英在場邊熱身時，一名馬略卡助教作出「矇豬眼」的動作，引起前者注意，而這動作在西方世界，一般被視作歧視亞洲人的行為。

事件曝光後引起網民圍剿，馬略卡現時尚未作出回應，但相信獲悉後會作出處罰。再者，久保建英是皇家馬德里借將，若馬略卡拒絕處罰助教的話，恐怕會導致兩支球隊的關係轉差。

久保建英借到馬略卡，上陣時間不少，至今披甲10場射入1球，預料他有機會代表日本出戰今年東京奧運。

無女

白鬼

對手助教？

對手助教定自己助教呀

對面一樣有矇豬眼

自己助教 睇條褲個會章

自己喺now新已經睇到1999
明明個日本仔冇資格同武球王做隊友㗎嘛

兩個都係矇豬眼種 不用分那麼細

好似鬼佬識分亞洲人同香港人
應該唔會笑我地

搞錯左中國人同日本人

一鳩樣樣

垃圾now

日狗真心柒 阿里單野中韓球迷嬲到仆街 日狗就唔出聲 而家到佢地俾人歧視就想人幫

now體育新聞又亂來

咩年代，仲歧視唔同人種

無教養嘅垃圾

唔係韓仔咩
不過歧視真係好仆街

歐洲白鬼

child登仔係白人
點會唔識分

咁到底 久保健英 踢 馬略卡 定 愛西力 架
btw, 佢唔係踢皇馬架咩

外借

中日韓一樣樣姐,你識分俄羅斯同波蘭人咩

水平拉係中, 30度拉係日, 45度拉係韓, 香港60度(好似係)

抵撚死啦輸波俾愛滋賓佬